如何解讀香港男士， 附教學

1. 個男仔whatsapp搵你
解讀： 佢想同你扑嘢
做法： 覆佢whatsapp然後同佢sex talk

2. 個男仔同你講佢有女朋友
解讀： 佢想你做佢sp
做法： 同佢做愛

3. 個男仔望住你
解讀： 佢視姦緊你
做法： 露出胸部

4. 個男仔已讀不回
解讀： 打緊飛機 覆唔到你住
做法： send條片畀佢j

5. 個男仔同你表白
解讀： 佢想同你做愛
做法： 同佢做愛

6. 個男仔唔想同你做
解讀： 佢想玩痴女強姦遊戲
做法： 綁住佢同埋做愛

7. 個男仔對住你笑
解讀： 佢想奶你個西
做法： 除你條褲

8. 個男仔block咗你
解讀：暗示佢想「blocK」你
做法： 上屋企搵佢

9. 個男仔話畀你聽佢喺車頭
解讀： 佢想你破佢處
做法：比佢內射

10. 個男仔話佢係熱狗
解讀： 佢想將你奉獻畀黃洋達
做法：屌你老母熱狗死全家